特別交通消息

運輸署出左特別交通消息

交通繁忙
暢連路、機場南交匯處、航天城交匯處、北大嶼山公路 [更新]
12/08/2019 14:45
因車多關係，下列路段的交通仍然繁忙:
-暢連路;
-機場南交匯處;
-航天城交匯處;及
-北大嶼山公路往機場方向近赤鱲角。

市民請考慮使用非路面公共交通工具。

駕駛人士行經上述路段敬請忍讓及小心駕駛。

其實大家唔使block機場離境大堂，只要坐爆機鐵，再用私家車，的士入消場，遲早機場島就與世隔絕…

一d 衝擊嘅action都唔使，就可以達到癱瘓機場嘅目標，因為佢係一個島…交通選項相當有限…

原來咁撚勁

非路面公共交通工具?
叫人搭船呀? ON99

乜香港境內有船搭去機場咩？
人地係咪仲停留係舊赤臘角碼頭年代？

咩非路面, 海天碼頭又唔係對外開放, 非路面咪得機鐵

咁你可以喺東涌碼頭行過去既

急不及待想渣車了

比得錢坐飛機點會冇錢搭直升機，好似係

之前機場靜坐都沒咁多人去，今次講緊由12點開始就開始多人，然後一路大量黑衫到而家都沒停過去丅1
P.s 機場地盤佬